【每日10秒】迫TVB賣屎忽，每日洗版任務 - 恒基嘅千色店

無綫怕黃絲廣告公司狙擊
破天荒取消11.8台慶亮燈及節目巡禮
汁：
TVB係品牌負資產，廣告公司都唔撐！
TVB幾日後開始同廣告客戶傾下年合約，Keep住個氣勢到年底啦！
廣告界多番強調，去FB洗版係有用ga

千色母公司恒基支持送中、撐特首、撐警、抹黑民研
仲喺CCTVB賣廣告，梗係冇人買要減價啦
不過減價係冇用架，你一日唔撤回廣告，我地一日都會抵制！

【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.罷買

是日精選@28 Sep 2019
千色店

請用幾秒去派嬲、留言、推post
俾幾秒我哋抵制TVB團隊得唔得?
P牌只開行動post，順便follow埋

※留言template，二擇其一，歡迎創意留言。
1️⃣
無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！希望貴公司重新檢視你所僱用之廣告公司及其廣告計劃。貴公司有權選擇其他廣告公司，正如大眾同樣有權選擇你的競爭對手！
2️⃣
我本身好支持你哋公司嘅產品，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，決定唔去千色店直至見唔到TVB 廣告為止。如果廣告部或者廣告公司hard sell 你買TVB，請考慮換咗廣告部同事或廣告公司！

歡迎大家用呢幅圖留言

已經更新: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊綜合頻道:

歡迎大家用呢幅圖留言

幫手推先

啱啱瞓醒

是咁的，我哋抵制TVB小組籌備緊新一波嘅每日洗版任務，今次目標係勸喻大型商場唔好再播TVB新聞台荼毒市民，以下資料係差唔多兩個月前嘅， 麻煩各位手足報料以下商場係咪仍然播緊CCTVB？如果有商場係係下表冇出現嘅都幫手留言報料 。

大埔區： 昌運中心商場
屯門區： 屯門柏麗商場、屯門市廣場、啟豐商場
西貢區： PopCorn、東港城
沙田區： 京瑞廣場、新港城中心
東區： 藍灣廣場、新翠商場
油尖旺區：南洋中心
南區： 海怡廣場 (西翼)
深水埗區：西九龍中心
黃大仙區：Mikiki
灣仔區： 鷹君中心、會展廣場辦公大樓
觀塘區： 德福廣場
中西區： 新紀元廣場

之後我哋會呼籲大家去佢哋FB專頁洗版，詳情留意之後公佈。

推

起身做任啦

pish

push

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5咋

交功課~~~

我要佢屎忽都唔掂

好野又有任務做

Done

exp +100
就黎升呢喇

Push

高級洗版員!

Tvb洗版 咁正經post呢
可唔可以幫我推上頂 心態真係好重要
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

行動post 好正經架！

睇唔到大家嘅留言，留言被隱藏

TVB日日抹黑示威者，製造藍絲，製造社會分裂喎

垃圾公關
扮睇唔到

你覺得以大局觀方面 定係就tvb單次活動深入民心好啲

好

多謝樓主帶領活動辛苦曬
大家加油

各位巴絲睇下千色老細四叔李兆基點樣撐警、撐特首

恆基地產仲有以下親共行徑：
支持《逃犯條例》修訂
受北京政府指使，抹黑港大民研特意發放不利北京及港府的民調結果
恒地發聲明撐特首撐警
仲要資助TVB假新聞，唔係仲幫襯千色呀嘛？

唔明你問乜
TVB必須死，不能停止

睇嚟千色真係淆底喇！

各位手足入去話俾佢聽宣佈下年唔簽約先幫襯！

yes，照洗版

做

do it

do

任務完成

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

加入
同行

請繼續支持我哋

CcTVB將會被狙擊到破天荒歷史性地結業